     Cadastro da agenda do estabelecimento
Tela de cadastro que terá os campos  Cliente  Unidade  Serviço  Profissional  data e horário  O usuário ficará bloqueado até selecionar o cliente  Com excessão da data e hora  todos os campos serão selecionáveis  sendo os campo pertencentes ao estabelecimento  não pode pegar serviços ou profissionais de outros estabelecimentos   O campo da data e hora terá um fluxo com o do realizar agendamento do cliente 